到底啲香港人係咪唔理解快線點用？

你咁講
搞到我好有興趣捉返果啲喺屯公快線炒車既撚樣出嚟做下訪問

咁你都行左快線好耐下

如果左線有車，
佢又行緊100，
咁都ok啦。

撞埋去囉屌
愈催愈慢

上面咁撚多快線撚

女人 濕鳩阿叔 講/玩電話 多數係呢三類馬路炸彈

爬佢頭喺佢前面慢車

唔理你行幾多，爬完頭就要cut返左，呢個係常識

美國人都係
淨係識方便自己
自己舒服前面無車頂住佢

係囉又唔夠快快過人一味響人後面閃有咩用

香港人揸車係咪唔識manner，閃閃閃，閃到睇唔到後鏡點讓，忍耐吓啦，你老婆生仔咩

典型快線閪思維

你喺佢後面佢緊係唔理解
抽去佢前面拖波跟牌減30佢就會理解

忍你老母咩 邊個唔識manner都未知
霸撚住條快線仲覺得自己啱哂咁

覺得自己啱咪撞埋去等收錢
fb 成日見到咁講嘅
樓主行開邊頭話我知
我比你撞送錢比你洗

上次先係屯公推住部P牌仔行快線
屌佢老尾佢驚撚到盲點都無睇就想轉線
差撚D撞鳩埋人地中線部車

你事後再唔1083佢都俾撚曬面
佢唔炒都可以補定鐘

日本仔highway 右線都係過車用
人地都係得2條線

係澳洲一樣做快線L

快線撚出沒

快線跟牌行果班最仆街, 好似攞正牌咁

反而我想問屯公d 撚樣上斜識唔識落一個波

快線成日炒 咪因為深井一上斜就慢撚哂

每次見親啲p牌仔行快線就想推鳩佢
牌都未甩就學人行快線

啲快線撚真心戇鳩
爬完頭有位唔入返去
我自己p緊爬完都即刻入返去驚阻到人

其實香港地揸咁快趕住去投胎

利申先, 高速公路多線行中線聽下歌RELAX下, 順便望下快線D人趕餐死個樣

班A牌撚根本唔知咩叫轉波

馮自己本事揸快線
點解要跟規矩？
屌你老母

後車幾時都要忍，未學過車呀？

你點知人地係唔係有緊急嘢做？

忍你老尾啦 係咪你架車地板油都冇力去

P牌行快線

有咩問題
阻唔到人冇比狗捉咪得

1833

1823

未驚過
我老豆揸我架車冇拎走個p牌啫

咪就係你呢啲心態，趕住投胎咁，叻唔切，攪到成日都係交通意外

一樣要450

斷正先係450

1823都要㗎 個friend試過

佢係咪交自己名

No

唔交上庭囉
佢點prove車入面嗰個係p牌
除非人地車cam錄到你長期佔用快線啫

戇鳩仔 點都係排頭位個位錯

弱智就唔好揸車啦

放心我會爬返你頭再慢過你

真，經常咁做
然後佢又返中線
我就功成身退比油走

快線撚炒車死

冇問題
條路限速 70 唔代表一定要行 70
行 60 都十分合理
香港道路無最低時速限制
但無合理理由慢駛嘅話就會比人告不小心駕駛
你可以試下無啦啦行 20 30, 然後留返同個官講個理由係想封人位
做後車可以光明正大講被前車限制

之前喺觀塘繞道行快線個時，喺我前面有架車頂住咗我好耐，但同一時間中慢線都係冇車，我忍唔住開燈閃佢，閃咗成10秒佢都冇反應。我忍唔住抽返中線出去爬佢頭再行返快線，點知條撚樣係我後邊係咁閃我，正仆街冚家鏟